[油塘] 初心係救人 任務完成後請考慮撤退

地理太差 無謂戀戰 大部分廢老已走
請認真考慮

請認真考慮

推 唔好比狗有機會發難

擔心你地被圍係入面！

推

油塘無謂浪費氣力，Be Water My Friend

唔好走丫！貼埋連儂場先走丫

推 唔好比班狗有機會發難

尾班車啦..........

非禮女仔唔洗還？

咁你都忍到唔爭在忍埋一國一制啦

撤你個頭咩
睇直播啦

屌你老母你班左膠玩撚完幅牆未？

條友都走左啦而家你可以做到乜
今晚好多人口罩都無

得返自己人

死都要醉心喺幅牆度
今日油塘未比人打夠？
未比人非禮夠？
係呀遍地開花呀
一區有難嗰陣零零丁丁幾十人咪仆晒街囉
到時有女仔比人非禮
有手足比人打比人拘捕
你地係咪好開心，覺得遍地開花呀？

唔好再做左膠野
正正經經搞返一次大三罷 大集會
迫政府正視五大訴求
迫警察血債血償

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

多謝你
比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

痴撚線貼左曉飛？

就尾班車啦.... 請認真考慮

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

有道理

唔好被打被拉。

原來你真係忍到一國一制
第時你老婆你個女比人非禮你記住今日自己講過乜

各有各做，想貼就貼

和理非做野->比藍絲打->勇武即刻變合理
最後打羸左=兩幫人提升士氣

連儂場係引D廢老藍絲退休警出黎用
加上吸納淺黃民意

你下下反對搞呢D野
結果唔會有二百萬人BACKUP勇武架

利申勇武

現場人士睇睇

走啦手足
任務完成

如果黑警由 MTR 嗰邊增援 , 一打開閘 分分鐘嚇到依度人踩人

我真心驚你地走唔到 送頭

搵次正正經經齊人,保護好身份開班廢佬拖,佢地就唔敢再黎,你地太軟弱,佢地先恰到上心口

人多就唔會送
你反而一路叫人走就好易出事
現場有哨兵 交比佢地決定啦好嗎

真
救完人就走
安全返屋企
星期六日仲需要大家架

而家係d狗封撚住左。。

你話乜就乜
我好認真希望大家諗清楚今晚想achieve 咩先
一齊黎一齊走
要知道油塘站地理真係好差 而家個個位除左地鐵都真係唔知點走

Push

好 我只希望大家認真考慮可以點走

推撚爆佢

請大家認真考慮

廢老退兵了 留力呀各位

港鐵尾班車就走啦。。。

無謂戀戰

不要重滔旺角覆撤

求大家認真考慮

呢度比旺角仲差.... 紅van得1架仲要好q遠

無左港鐵又變困獸鬥。。好蝕底

廢老都走晒，留下度意思唔大，貼完就散？

走啦 留意連儂牆 唔好整到淨返連儂牆先可以發聲 出面好多戰線需要大家幫手 例如除左連儂牆同tvb之外 我地將來何去何從

連儂場要野貓式玩
唔好俾機會人搞事啦 下下咁易聚到自己人俾人搞
之後又吹大雞 有冇諗過好多位置係好易後被狗圍
佢要做入你有幾難 有事起來 記者 議員來唔來得切
下下用頭換宣傳？

多啲人出去都唔會捉得返個廢老
用咩方法幫都重要

這不是撤退或散水。
行動任務已達成，不需守在原地。

尾班車啦

留氣力星期六日啦

求下大家要考慮撤退路線
呢個位除左地鐵真係好唔方便

呢一刻策略性退下來無問題
唔好戀戰啦

啱

求各位不要戀戰

be water

push

你係李小龍咪可以企咁硬囉

push。

大家一定要留意時間， 留意時間走 ，地鐵呀！，切勿落單一齊走

勿送人頭，勿抄牌

打遊擊!!!!
be water!!!!

屌你真係on9架喎⋯⋯

其實好難 大家個心著左火 好撚難熄

我明 但呢個位仲衰撚過旺角....

無錯 拉人放人也好
要走了

尾班車呀......

推
明白救人要緊
任務完成後不妨睇下呢個post

[策略] 連儂牆宜貼不宜守

Please consider a tactical retreat....

呢度唔係旺角 尖沙咀 銅鑼灣 呀無乜n車嫁.....

我求下你地 今日好多人連口罩都無......

你捉住佢
報案囉
又被佢走到唉！

尾班車呀！！ 油塘唔係旺角 尖沙咀 銅鑼灣 無乜n車嫁😭😭😭😭

其實依家係同屯門嗰日一樣，不斷有人打人然後警畜唔拉，愈嚟愈激起民怨包圍。直到依家仲有包圍緊打人嘅人，未解決冇咁易散到

仲唔走 冇晒尾班車大家點走